Square Enix同騰訊達成戰略合作關係成立新公司！

連登仔點睇

Keroro軍曹都有傾戰略合作